依加文宣要做嘅圖 係叫人26號出黎

老老豆豆 今日成唔成功已經唔重要
亦都無時間內耗左屌右屌

離26號剩番兩日
身邊好多人都唔知個日究竟係點
就算想出都唔知去邊
唔知請唔請假好

快啲出圖同人講 26號要出黎
26號出黎做咩！！！

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

PISH

推

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

聯合國出聲

【突發】聯合國人權事務高級專員關注香港

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

因為如果香港冇獨立關稅，佢層樓凍過水

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

Push

26/6 一定要出黎

626長輩系列